師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (44)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

如果呢到有gay巴可唔可以悄悄地留下正評

Lm

去支那讀一年戲劇,口音就變到咁
唔怪得香港d官去完北京返黎都唔同晒
北京d霧霾好毒

nplm

兩個成日都咬耳仔係自己世界又冷落偉晉
台灣都係九澤粉主場
晉澤始終都只能係第二

估唔到都幾多人支持沁晉組CP

今局amazing
再次體現到語濃冇咩體育精神

采子唔自爆果刻係咪已經輸硬

不了 總感覺撞號

小瓜100%真女巫
沁岳其實唔使跳啦
隱住打仲好
采子自爆帶女巫
然後夜晚刀09
咁都仲有得打

遲下5堅情個單元小賴可以食查個毛
到時偉晉單丁一個

紹安係咁笑8號點算

我而家先睇到精彩回顧
原來係語濃叫狼王唔跳 自己小狼又唔跳
要雪狼跳究竟係咩神奇操作
仲不如比采子帶隊

如果～命運能選擇～
唔係個個都係09 卜心會自爆

係佢角度自己變左焦點牌
唔知真預係邊個 如果冇其他查殺自己有機出去
有銀水保自己加強跳預說服力
所以佢跳預其實冇問題 賭輸左姐

采子睇落唔太想咁玩,不過當時冇時間討論就算數

好正 岩岩入坑 愛上09

哇岩岩先睇

個4號痴線的？⋯⋯

喂大佬就算輸硬都有乜可能咁樣講晒出嚟啊

痴撚線

最撚乞人憎嘅玩家

而家先發現最嬲唔係玩得差/亂玩

係咁既話呢場仲播乜撚野，剪鳩左佢啦on99

不過孫發言太差
明顯假跳

但都算基本操作je
女巫送出黎比人刀
無理由刀掛

同埋雪狼跳預既操作我都唔理解

雪狼跳預 咪即係=小狼
無左雪狼既效果 效益咁低

最慘係采子係前置位
無諗過後面會崩到咁樣
想救都難

開始分唔到節目組今個禮拜係想整死問米定語噥

通常大家入坑都係睇09
跟住09唔會係最後個個真愛

通常最後都變咗鋒澤或者偉晉

我好大愛
我全都要

我未變心㗎我個真愛仲係09

我無話佢唔係我真愛,因為唔係唯一一個真愛

why not both
到底問米幾時死

下次要加埋呢幾日阿虎唔跳個集

偉晉咁鍾意查個毛送個個手制
可能唔係你預計咁喎

我以為佢狼王先話自爆
小狼自爆做咩
連水都唔表
真心不如交牌算

以前覺得陳敬宣係常出現班人入面玩得最差嘅女玩家
依家應該到張語噥接佢班

同意一半我仲有睇以辰

章魚噥水都唔表 小狼自爆做乜鳩
采子其實可以自爆帶女巫
10號跳預咁啱查殺騎士
呢場狼人運氣好差

雖然節目一早錄定
但都想講
問米幫荳荳擋完刀
就到語噥衝出嚟幫問米擋刀
果然係一家人

所以話佢係賭
唔跳依輪都係焦點牌 所以臨時跳預
不過表水太差

其實明明可以試下救
死拗騎士係前面
查個毛係狼王
話佢哋2個都係狼
自己跳獵人
話查個毛要查都唔會查自己
卦象重因為係神
搏出10號查殺嘅09
就算跳輸都可能可以食女巫毒
佢自爆咪即係送左10號出嚟
求賜救咁樣有無得救

運氣差+玩得唔好
未發言已經露兩狼 4 10
8號發完言又露埋出尼

好似救唔到09跳騎大家一定起碼等佢第二日翻埋牌先

8號抿到09係神仲要去踩佢
跟住自己狼王牌唔跳預
4號真係狼牌命 又爆嗮自己隊友出來

09跳騎唔翻牌嗰刻我真係以為佢係狼跳騎士
提高後面狼隊友跳預嘅力度
點知真係騎士

大家水平愈嚟愈高,做狼王真係要做好心理準備前置位都要自爆,例如女巫跳咗就即爆,同好人連咗情侶即爆

但冇鏡頭 多數唔想爆

最理想一定係采子自爆帶女巫
然後睇下抿唔抿到神刀

沁岳本身跳得差
語儂比人發查殺
一係原地起跳
發返前置位金水
不過應該都係死
一係表水站10
話09同查個毛係雙狼做身份
搏下 雖然機會都微啲

但小狼自爆一定係on9

快d攞走騎士
3神3狼4民啦屌
騎士撚bug

雖然今集好人太強
狼又黑仔
但語濃咁樣自爆好無體育精神，好難睇

語噥自爆嘅唯一效果係鋒澤少一輪發言
所以鋒澤fans會鬧埋一份

佢自爆係負收益
不如叫交牌算
拍過一場好過

其實都可以理解
你諗下佢8成機率抽狼
仲要次次俾人查殺
係我都唔想玩

雖然依家自爆比以前多左
但好多時狼王都係唔記得自爆

我都明另外都有人設問題
09做就好型然後其他嘉賓唔敢嬲
如果係新人好似采子咁做被帶個個可能就會嬲鳩佢搞到無鏡頭

李懿都係咁黑仔
但佢態度好過張語噥好多

唔係零九做就無問題
而係零九根本唔會做
零九唔會係人哋發言發脾氣走人
佢最多只會講自爆做下效果
語濃出埋位擺明真心膠

我無嘢呀,我真係無嬲喎

其實睇完真係無嬲語噥,賽後大家都體諒佢
我都明做狼被人下下抿爆都唔想玩
例如09 n年前下下第一輪死咁都講話反正自己無得玩咁氣餒

幾時先肯播12人局啊屌
呢排都好悶

我話做狼王喎,你有冇睇前文架

傻鳩女巫出黎 狼王都唔自爆
狼隊有時真係為左鏡頭少左好撚多操作
狼殺真係底牌壓制遊戲 西小瓜呢D垃圾一拎女巫牌可以鳩發言

真 好耐無試過睇得好緊張

騎士牌換守衛牌會唔會好D
騎士真係太撚無腦

呢場真係無得點玩
第一輪發言8號同10號兩隻狼已經俾人搵到咁濟，連1號發言都即刻唔信10號係預
其實我覺得4號自爆同篤隊友係真係無體育精神，從結果上黎睇係唔應該咁做。但如果佢篤隊友個陣無咁悔氣，話唔定真係可以令人懷疑8同10號係咪真係兩狼。如果無記錯之前鋒澤做狼既遺言都有講自己狼隊友出黎，但最後都係fail咗
先唔理4號當時篤隊友有無諗呢個反邏輯，但佢咁樣做的確有機會對狼人有好處既，咁當然佢可以唔好咁樣發脾氣講啦。

我諗緊其實狼隊如果語噥冇自爆
試下跳平民就算比人投走左
叫女巫打平衡毒左查個毛 夜晚刀騎士
跟住采子天光自爆帶女巫 夜晚刀獵
仲有機會贏到 假設女巫真係毒左真預

冇

鋒澤篤問米出嚟,但係當時在場玩家水平太低除咗09無人get到佢玩反邏輯

如果係正常狼殺語噥係個個位自爆封咪 應該ok wor
查個毛平時做平民都點到三狼何況今次係預 比佢講落去只會4 8 10 三狼暴露晒 快d封咪 都仲可以救住8號先 更何況以6號既配置冇人叫佢落毒 佢未必當晚就可以認到10 係悍跳落毒

可惜娛百冇自爆封咪e回事

當然叫狼王去隱係on99

咁重作過啦,理解錯晒我意思

我睇錯sor

玩唔玩得差唔知，但今場之後一定係最撚乞人憎

我理得你俾人睇穿晒喺度死拗又好扮可憐乜都好

但唔係咁拗都唔拗下，冇體育精神隊晒d隊友出黎

真係鄧同佢玩個班人慘

唔自爆封咪既話 佢只可以跳預查殺8 打10 3 係雙狼 10跳斷腿3補跳向後置位發查殺 等佢原地起跳
第一日就兩狼裸送 D神又跳晒出黎排坑 要佢霎時間做到以上既野太難la 佢做到就唔係章魚噥la

sor 洗左板

咁知道唒啲神，殺民夠唔夠輪次？

4號跳民真係有啲難去搏到女巫既信任
佢都真係幾慘，跳民又死，神職又自證唔到身份，同埋我覺得全場人加埋個氣氛都會認3係真預多啲。小瓜雖然唔勁，但都應該唔會信4號，聽佢講毒3號打平衡。

仍然最鐘意睇09
只係連帶其他常註都鐘意埋

4號位可唔可以試下跳預搞下局
然後話3係悍跳，2 3係雙狼
10號擋刀
再話8號查殺，坐高自己身份

不過我都係亂up

呢場令我諗起之前鋒澤悍跳預發偉晉真預金水
然後偉晉發卜心查殺
但卜心都冇放棄 再跳預 混淆下視角
卜心同語噥真係好大分別

09同鋒澤近排係狼人殺存在感低咗,19年個時存在感大好多,可能因為其他人都識玩咗亦都愈嚟愈睇到其他人嘅個性

陳敬宣玩得差但態度OK
我以為今晚語噥會俾人鬧到又雪多陣
點知yt cm冇乜聲氣

語噥都話自己係遊戲黑洞,真係唔識玩遊戲,加上對隻遊戲嘅熱情無其他人咁高,無咩生存意志

好似仲要兩局都首查殺被出
但本身係要來宣傳新碟
咁樣又真係有啲慘豬豬

要澤仔讀中文up急口令真係玩鳩佢
09都一開波出聲話對佢唔公平

可能留力回氣，佢地幾個可能一日錄4 5集狼人殺直落09查個毛有笑過一齊去淘汰區休息下

其實係我覺得佢哋2個太攰啦
錄得太多場
梗都諗唔切
澤仔有時效果都懶得做
不過抖下都好
比其他人上下位
始終好難場場好似偉晉咁打到咁高狀態

4號位根本無得睇 唔明你地呢場屌乜 在場又無弱智型玩家 點打呀 大佬 佢地成班core果班玩得太耐啦 唔通睇唔出 23 號係真咩 8 10明明先係問題

一個騎唔騎人 一個預比人炸又否認
至少比啲團隊精神救下個局而唔係直接搞到打都冇得打
上面先有巴打話有次鋒澤爆狼 預言家查埋狼 卜心照跳救場 輸還輸都輸得唔好咁柒

正正係因為get到佢玩緊反邏輯 小賴先會帶問米走 呢種第一層邏輯佢地識盤

點會係或者 兩個都愛

睇到呢個 字宙講嘢同偉晉勁似

屌 李懿都好過張語濃

人地起碼就算唔鐘意做狼 都會有體育精神

其實4號可以做既就係再跳 而呢個轉數同操作我真係唔知娛百邊個做到 如果要屌就屌自爆嗰下 不過睇翻話佢上幾次都做狼被人查殺就屌唔落 自問無咁好心態

應該慣咗自爆係即時生效 唔記得規則 本身3號講查到佢果陣 如果生效就可屈下5號個位 但即使係咁 呢局都係作用唔大 10號個操作太差
重點係第一日 明顯唔會出到狼王走 出唔到狼王 點打都無機
都係個句 騎士局狼人就係劣勢開局 其實應該考慮下開返女巫可以係呢個板第一日殺

如果2,3係狼發d咁嘅言依局就變得好撚正

係 唔怪之得係好朋友

其實係好事嚟，搵其他人接吓力唔駛一個攬晒上身
（依然係最鐘意睇09）

唔想玩都唔洗賣埋兩個隊友出嚟掛
雖然佢唔爆應該都好易搵到淨返個兩狼

雖然有如account名我愛秋季cp
但論狼人殺我都係睇09

真心想問大家 覺得2gether爛D定那一天爛D

回錯post 自膠

仲要上黎咁多次娛百都唔知只可自己回合自爆

根本冇心玩

一拎狼開眼見隊友個樣好似好唔願意咁

嚴重影響士氣

五堅情都愛

我同意你既睇法

lm

娛百一定唔改 騎士已經好多人講過太勁佢都唔肯轉 再加上即使可以第一日殺 唔見得幾多個人會殺

oh my god
好似

頭號米粉今集嘅cm覆盤

米粉有去紹安度留言
話娛百俾貼臉同好人太爆水 做狼隊太辛苦

張語噥態度差到
我明明記得佢以前幾識玩 依家受咗咩刺激

佢戈句如果真係俾人cap低俾娛百真係會通告不保

佢有真係怨嘅感覺 亦真係事實
同埋睇怕佢都心疼 嚟宣傳仲要接查殺...

哇張語濃...
4號依個位 無論如何都冇可能自爆
就算8同10聊得差
你一自爆就等同將狼隊戰術格式打崩
默認3真預 不如直接交牌

除非你狼隊為234連坐 而2號仲可以精準抿到騎士入夜刀

只能夠講作為藝人佢太不慎
雖然我都認係事實
你睇吓愷希同fd傾計都可以被爆出嚟

如果真係234連坐，咁佢個自爆價值就大好多
應該即刻變神作

可惜語噥完全冇可能deliver到呢種操作

所以我用如果，雖然講完我都知無可能

唔知點解唔見咗我自己個留言

如果234三狼真係神作 我哋FF下個場景
2號09狼王接到查殺即場應變悍跳騎士 抿到騎士可以刀
3號雪狼悍跳預言家發4號小狼查殺 將毒口引至10號
4號自爆做高隊友身份
第二日騎士真預已死 場上2隻金剛狼

個post係唔係bug咗，完全睇唔到新reply

點解睇唔到回覆

三連狼咁打只能建立喺確定曬場上身份同肯定呃到女巫去賺一個輪次然後拍刀,唔太合理
即使係咁仲有其他更好嘅打法

我睇到

4號位咁樣玩法真係好難睇。。。。
佢可唔可以試下悍跳預
查殺8號
盤10號銀水只係穿預言家件衫而抿到2號係狼炸2號
盤2號扮騎士開視角知道後面有狼隊友3號跳預，打2，3雙狼
到時就考下鋒澤點歸票

Same

2號第二日一定要翻牌自證做唔到金剛狼, 2號係狼3號自然都會被懷疑

2跳騎真係好難打入狼坑
如果話10跳斷腿 3聽到2講真預喺末置位3個裡面 即刻補跳 1/2機會發中真預原地起跳可能好啲

睇最近呢兩集嘅趨勢，嚟緊都係清超級倉底貨。本身唔諗住播嘅都攞晒出黎。

佢跳直接屈佢地雙狼羅漢跳係可能得
死踩查個毛否認荳荳指佢係預

輸都好起碼望落精彩啲

我以為娛百以前係錄親都播
定真係有d會唔播?

睇返之前4月23個集歡樂局
發現澤仔同孫生做狼好有默契
佢哋2個做狼勝率係咪好高

諗太多… 你見佢宣傳新歌就知本來就係呢個時候播

睇返大眼妹條片
紹安問娛百點解唔搞警長局
大眼妹以後都冇 嫌時間太長 ...

唉

【獨家】小豬知道嗎？愷樂爆醫師未婚夫 去年底美國訂婚

隔咗成個月仲有新嘢爆出嚟

仲未擳完牙膏

睇黎佢兩個都收收埋埋好多黑材料

屌你蘋果好撚狗 件事淡啲又再嚟過

未婚夫是醫師，2人在上海認識，介紹人是愷樂的好友小蜜桃

蝴蝶應該可以永久退出娛樂圈

個post 係真係怪怪地
明明見到有一個回覆 但load唔到出嚟
要㩒入去先見到 但個回覆係#149 跳咗幾格
拉上去睇 啲post順序又亂曬
得我一個係咁？

追得慢但都要講 就算凡凡女巫唔救嘅低玩局(唔係踩佢地 反而好多歡樂) 都好過前一集問米豬唔跳預又驗場外嘅人 仲有羅根
問米豬無集係唔嚇死人嘅?

另有其人 咁做咩問米豬要唱小蜜桃乖乖?

尋晚開始D post bug bug地
呢度算冇咁嚴重

咁冇體育精神仲好意思宣傳自己，笑了

唯一女藝人專屬暗號

Wtf

又唔係狼王 爆黎做乜🙄

零九同語噥一樣趕收工就翻牌點三狼

狼王唔跳
雪狼起跳查殺騎士
小狼自爆

直接交牌算啦

睇小豬玩真係好撚冇癮

岩岩睇左有場十月12人局，大家都玩得好地地，大家懷疑大家，仲要個個講6、7冇可能雙狼，直到佢講中晒4隻狼2、6、7、12

之後佢下晚俾狼殺就個個信晒佢狼一定係2、6、7、12，咁就遊戲結束

本來都仲幾有feel，點知一下子即時勁冇癮

最大獲真係佢每次，每次都一定講中d狼⋯咁好睇咩⋯⋯

我個人覺得佢冇作弊,真係靠睇表情就知人身份,但應該用邏輯說服人,而唔係話其他人唔跟佢

根本所謂開放貼臉就係for 問米瘋狂搞事跳邏輯強

有時真心覺得娛百個腦裝屎
又唔係叫佢場場警長局
1星期一場，甚至一個月一場 高玩警長局都已經夠晒吸引啦

原來小蜜桃真有其人

面對現實啦
佢作弊嘅証據真係多到懶得再重覆
我只可以話佢唔係場場都作弊
所以粉絲場佢玩到一pat 屎咁
當場出醜，搞到佢黑晒面

應該係要控制長度 上警一定長過而家
係佢角度 寧願錄場短 再配其他野
好過太長 唔知點剪
到時剪走左發言又被人鬧

直接分上下集囉，又唔係未試過
你預先講明一個月先播一次上下集
網民一定唔會嘈
想睇高端局嘅又得到滿足

娛百自己youtube 數據、電視台收視率分析，得出結果，警長局搞唔過

佢首次播警長局
無寫明分上下集
D 人睇到一半就無咗，梗係嘈啦
例如一早講明每個月最尾星期四五播警長局
咁D 人就自己醒水

你要考慮下番工jj鍾唔鍾意咁長時間睇，同時又要分開兩集咁睇
仲要考慮學生群但又唔係狂熱既族群

警長局可能對於狂熱迷係大福利，但對更大族群黎講直接唔睇算數

我估要睇警長局既view數
如果明顯多好多既話 佢甚至可以場場都係

或者大家夾份 贊助娛百拍警長

佢而家有啲短到唔知睇緊咩咁

繼續講下可能又會拍 本身都唔諗住再拍12人局
講講下又係選擇拍

之前大把人comment 求警長局
見求咁耐都淨係播一，兩場D 人都慳番口水啦
等於你見youtube 已經無人再屌荳荳

我特登睇多次尋晚果場嘅夜間手勢
我懷疑語噥搞錯咗 狼王雪狼 嘅 俾讚俾yeah手勢
所以先會on99 叫雪狼跳預
本身如果采子跳預，就算跳衰咗
語噥俾人查殺埋
起碼仲有隻雪狼喺度

當然結果論嚟睇尋晚果場狼係死硬
高玩們手渣殺牌

小賴成日叫預言家跳

通常都係做狼

小賴做狼真係好識為自己鋪路

應該係本身想三個都做晒隱狼
點知10號變咗焦點牌，焗住焊跳，當然結果論係判斷錯誤
又跳斷腳，另一隻小狼又被查殺
雪狼爆狼都幾慘

小賴做狼玩得好過做好人
09: 小賴做好人疑心極重，講一大堆最後整個大盤錯

每！次！都！錯！

到底鋒澤屋企幾大 又真係有間錄音室

提前兩輪開始鋪踩人
不過咁的確優質狼人要做嘅嘢

小蜜桃乖乖 小蜜桃乖乖
擺明問米係愷樂同小蜜桃兩個一齊食

小賴個look cls

屌 終於真相大白
當時愷樂一聽到小蜜桃笑到咁嘅樣已經覺得有野

根本固定一個日子專播警長局就最好
又可以觀察個收視同view 數
你一早講定係上下集D 觀眾會有心理準備
根本無野可以屌
如果真係唔受歡迎，咪cancel 囉
好過而家彈出彈入咁

李懿唔嬲都唔差
佢之前因為面紅頸紅所以俾人首投
佢都冇真係發過脾氣

其實拍個警長局會幾多成本呢？
通告費1350 , 請2 個人即係3000 有找
娛百幾百蚊港紙都俾唔起？？？

娛百版子，始終都係狼王跳收益最大
本身呢個版對狼太唔友善
狼隊自己亂鳩咁玩就肯定崩局

1350係宣傳先咁嘅價喎

咁當請凡凡級數，3000
2倨就係6000 = 1500蚊港幣
但分左2日播，所以除番每日洗多 750蚊港幣
娛百真係窮到咁？

雪狼做焦點可以等真預驗，唔一定悍跳
當然悍跳都可以，但無奈發騎士查殺

唔至啦錄一次分兩集播同慳一半錢無分別 正常嚟講成本應該低好多 唔知點解唔肯搞

所以我先話班制作人個腦裝屎
剪個靚預告，講到高玩間激戰連連咁
點會引唔到人睇
上下集啫，又唔係20集連續劇

如果佢話係太長既話 我覺得應該係佢地覺得未必錄到有2集咁長 調返轉1集又剪灑

純屬猜測

李意有咩問題，幾搞笑wor

你個建議係幾好 有定準備

同埋警長局可以跟嘉賓而玩警長局
男嘉賓請徐少麟呀 孫沁岳呢啲
女嘉賓大部分都網殺開 李懿 凱希 大眼妹
卜心呢啲唔網殺都熟到爆點玩
最少五堅入面我估係查個毛同偉晉或鋒澤最唔熟
但未到好冇概念

同埋我返睇警長局啲view 根本唔差

邱董

其實佢地時間相當控制下應該係可以一集
例如上警時間之前限制100秒
有啲都只係講句日常上警就算
3神 3狼仲有狼王 應該可以加速到時間

好難講 我覺得佢地應該係之前試過之後 先唔再玩落去
首先 新嘉賓可能唔熟
同埋 如果平常局都錄夠一集 點解要比自己額外野做 （利申 我係薪水小偷）

你最尾果句我覺得係重點
不過同時又會試玩新板子
所以我真心唔明 娛百諗乜

當然，玩得警長局一定係高玩限定
新仔玩警長局真係前世未俾人屌過咩

我同意其實控制發言時間
其實有機會係一集可以搞掂
加上又唔係日日播，當係SP 咁樣
其實係好吸引

係 我講錯左 唔應該搵張同李懿比

其實我覺得石像鬼守墓人 愛神都幾花剪接時間
係咁叫人 又有剪特寫...

嚟緊唔知娛百有咩新板 仲要已經錄咗

如果好人或狼人兩邊都錯到七彩
埋開上帝視角浪費下時間
先假設唔開浪費時間

又講佢有冇作弊

你好似講過早排錄咗警長局？
我只求快D 播等我地止下咳
最衰問米阻住晒，搞到而家娛百瘋狂拋問米D 集數出嚟

最後好似都係冇.

警長局要等12人局播先有 不過12人局仲早過尋日錄果集
唔知放到幾號播

12人局係咪無問米？

佢本身就係做丑角 脾氣eq 冇返咁上下點做

一定有啦 不過具體有咩人唔知

問米女巫跳預果集話好似前一日好燒腦 應該就係12人局

問米如果唔作弊，場場對佢嚟講都係燒腦

話說0995我見下面有人講得啱
09 好似冇做功課就拍節目...
明顯小賴同鋒澤係有做
真係要改善

我覺得呢排09成個人hea左
唔知係咪太攰

佢以為有本簿做功課架

係,以前有做晒功課先
小賴鋒澤成日會問咁做會唔會好d/可以點做,
其實佢地應該諗定依d問題
討論咗個答案出嚟先會好d
如果唔係嘅話下下要09即時諗都幾攰
最後好多時都係up唔出d咩

張語噥好正 希望可以出多啲通告比佢

記得上年女神局本身有佢 改咗錄影日期就冇喇

睇佢比人屌到發發聲

二年八班又有速食愛情

查個毛:點算 好幾集都冇特別操作
問米:sor 我集集第二日都點3狼

問米：學我咁幾有熱度

四堅

跳艷舞真係笑死

又睇唔到啲cm
呢個post到底搞乜

小豬無作弊就嚟可以同 英國研究 中國製造並列

係淨係呢個post 有事唔知咩料
其他都好正常

次序都唔啱
唔知搞乜

快啲爆咗個po佢

好似真係怪怪地咁

而家先1/4未到 好似有排

星期六日好靜今晚應該會推得快啲

好似次次都係隔一陣就會正常番

等我努力爆PO先～

好鍾意原音呢個cover 好好聽
澤仔仲要好似唱到喊咁 覺得好心痛

識貨

狼人殺要唔要買版權？
依家星期日10:30pm 77台都有個港版
不過聽慣國語聽唔慣廣東話叫女巫預言家

應該唔使

其實條界線大概係邊
有d綜藝或選秀節目要？

狼人殺本身card game嚟喎
要買都唔係同綜藝節目買版權

btw個post好似正常返

狼人殺本身係game
將隻game擺上電視應該唔使版權

Tvb都有玩啦 雖然鳩到不得了

呢次之後 多咗fans喺live叫佢地唱囂張

d terms改到真心好柒

狼人都冇買killer版權啦

Tvb本身垃圾唔再講
又要扮到唔係跟風 規則又垃圾 人又唔識玩

俾大家睇下我老公仲等緊遇見我嘅時候

背心

鋒澤2015 年唱黑暗騎士

個post 又神下神下

笑死 係咁搵我澤啲黑歷史
佢以前仲mk過而家 仲有浸中二病嘅味道（但我都係好愛佢）

咩訪問都咁好笑

今晚斯亞低胸幾正個妝都好過之前好多

羅根

好煩，又擦鞋

我都覺今天靚左
其實佢本身幾靚女，但成日化到好膠

屌你老母羅根

又羅根 唔悶？

羅根組合好撚嘔心

羅撚完未呀 又刷問米鞋 又唔好笑

羅根真係好煩
每日都係到奶

直接skip撚咗羅根嘅垃圾發言

有問米嘅集數個個基本上都等聽佢講
有咩好睇
宜家直頭囂張到暗示第二日會直點三狼

哈哈哈哈哈哈 笑到我

大根奶問米鞋底奶到

查個毛真係好勁

查個毛又中

查個毛

有冇人有留言 我完全睇唔到

有

荳荳mvp吧

啲number順序錯哂嘅

唔係wo

top 女巫: 查個毛
top 預: 愷樂

2個出現晒狼勁難打

查個毛MVP啦

查個毛又毒中鋒澤
仲諗住佢表水個狀態幾好

小賴又暈緊

羅根好煩膠

係copy娛百 仲要佢地D玩家大多數唔救人/做隱神

斯亞真係好搞笑

查個毛認真mode好勁

荳荳平民視角

第一個踩2號
第一個捉到7號

查個毛毒人命中率高到癲，愷樂基本上一年只會跳預輸1,2資

查個毛做好人真係超強

查個毛果斷毒銀水

咪再發大根得唔得

查個毛做女巫仲勁過09

點解偉晉唔自爆保隊友

我都係覺佢細個樣得意D 算係好樣 唔使再攪都得(咁我明無人係唔貪靚嘅)

大根唯一講岩就係愷樂如果係悍跳預言家、咁問米一定係狼

自爆下一輪都係出4 保唔到
應該無諗過鋒澤死得咁快

今場0存在感喎
淨係夜晚擺左幾下poss
定我miss左D咩

連預言家同狼人
咪等於送多刀比狼人日頭自爆
小狼變狼王 狼王變雙刀

連續兩場自刀狼比人抿爆咁緊張下次唔好自刀

誠實小狼君己經畀查殺
自爆除非封到女巫
唔係走兩狼好難打

呢場狼點都輸
愷樂跳預冇人唔信
偉晉悍一定俾人投走
跟住4號已經俾人查到狼
仲有查個毛已經搵到鋒澤呢隻狼
總結 狼隊點都輸

點都算 佢仲要入夜起身4圍走…做咩9? 威D?

佢表情 賽後討論講野都好好笑

好過問米第一晚話下晚畀資訊
第二晚食泥咁畀小賴笑

狼隊直接被輾壓
其實屠民啱唔啱
個預發金水就少個扛推位
發查殺就直接交牌

我有留嫁

自爆帶唔到女巫 女巫可以毒4 根本一樣

同一班人玩太多套路都熟曬, 要加多D新血

二年八班偉晉咁著好正

真係愈黎愈鐘意查個毛
睇住佢既戰鬥力係一直KEEP住升

佢地真係太熟 睇得太細微

查個毛出頭天啦

狼王帶預贏輪次，最多查個毛毒4
同埋鋒澤未發言+銀水，應該仲有得玩

同問米一組 冇人保護卜心

今場好人太勁
抿狀態就抿出 2 4
凱樂咁少悍跳 真預基本冇人跳得贏
荳荳點出7既bug
但佢係比7踏所以反踏都正常 冇說服力
查個毛approve荳荳發言收尾
除左凱樂 荳荳 查個毛 其他躺贏

呀鳩根係咁話要愛神連預
如果愛神今晚真係連咗鋒澤（最似狼）同預 女巫神毒 預言家咪走埋
就算冇毒 第二日起身狼都可以自爆帶預走啦
鳩根係都要人信佢套理論做乜鳩

采子好型

偉晉聽到互打同小賴笑…

自爆咗鋒澤未發言喎，唔會咁都毒中掛，加上佢係銀水
第二日仲有得推大根條柒頭走

2 4 都比人重踩 仲點有得玩
好人有問米 同查個毛ED裸點三狼既 又有愷樂做預 點玩得到落去

其實係
唔刀預風險好大

其實睇第一晚查個毛個樣已經抿爆咗佢

二年八班晉澤對望

我覺得佢會毒鋒澤
跟住留返誠實小郎君俾人票走
查個毛睇準人落毒好撚果斷

冇用啦 佢自爆應該帶唔中女巫啦

好似四條蟲係度唱歌

咁又係
2 4一開波已經俾問米抿到

研究咗好耐究竟啲人mvp 係投婁定荳荳
睇得勁唔清楚
荳荳反應好似以為自己攞咁

其實查個毛第一輪咁大幅度提到鋒澤唔會覺得佢女巫既機會好大咩
不過可能佢有啲耐無黎想比佢多啲遊戲體驗所以唔殺掛

狼隊想屠民啊

二年八班采子型到

今次真係要讚下愷樂 同 查個毛
預言家第一晚就查殺 女巫第二晚就毒銀水
完全壓縮晒問米拍既空間 搞到佢第二日想威都威唔到 最後一狼又抿唔到 聽人發言漏洞又唔識聽

保銀水就似 踩銀水就唔似

我懷疑小賴係恥笑佢又話第二輪跳邏輯強

最尾面都黑埋

超勁

采子mvp

愛神局刀外置位好合理
本身都少左一狼再去刀預揀屠神有排玩 輪次未必夠
如果雙狼都冇被連咁刀下外置位博刀中情侶都幾好

屌...你個切入點

只有四堅情問米先搶唔到嘉賓fo

荳荳女巫第1個位會唔會比查個毛威脅到
荳荳第2晚100%毒中狼

其實個機率咪一樣
預2/8機率查到狼
狼2/8機率刀中情侶

鋒澤做咩今集咁緊張
問米望佢個下我都FEEL到佢有D心虛
之後問米再望4號佢又係有D緊張
個下幾驚問米第一個位就跳邏輯強

聽日個兩個都好唔似預言家

其實歷史上
有冇一集係走一狼之下屠民成功...?

btw 大根個愛神邏輯唔係啱晒
因為狼面高嘅牌本身大機會食毒
一刀外置位起身就三個人走

偉晉一發完言荳荳平民身份
咁快捉住個bug喺打真係幾勁
查個毛抿牌好準 落毒果斷

乳濃鳩玩預言家嗰集好似係

其實如果愛神覺得大根似狼
將佢同預言家連埋一齊
最後刀預言家兩個好人都死都有可能架嘛

你估個個都係查個毛咁勁咩
又唔知自己發言差狼面最大

狼2/7刀中情侶 第二晚9個人減雙狼
應該係

其實今日好悶完得毫無懸念,
睇四堅情Q&A仲好睇過正片

大根成日都鐘意賽後教人應該點玩
自己又唔係玩得好

問米閃避球輸左嗰樣好唔忿氣，搞到個場好尷
采子贏左都走去同佢鞠躬，證明佢平日份人幾得人驚

最攪笑係明明自己發言最垃圾
攪到好人都唔信佢
一個狼面最大既好人仲好意思講呢個邏輯

查個毛同采子段練習片好有愛

Thx絲打
好襯

其實而家一集真係冇咩內容 仲要開上帝視角呃下時間

點解最近幾集狼人殺都咁短

大家愈玩愈熟 愈黎愈識抿牌 無論係狼隊屠邊定好人搵狼都有效率左
真係唔明點解娛百仲係堅持唔上警同要玩10人局

因為板唔平衡又唔玩12人/上警
個個玩家又熟晒咪好快玩完

#359之後#356
個野真係壞咗

[sosad其他post有無試過

其實係咪要開個新..

支持你開順便更新0995同預唔跳

上次愷樂愛神連一連就完..好人都唔知點解贏.
今集呢啲咁熟又唔點做效果 根本勁快就過
所以而家已經係節目冇得唔進步..最少要上警

都可以嘅.
但唔跳效果呢排有咩..

上次阿虎唔跳啲人都盤到

4月15號
小賴 問米 偉晉 狼
真預王大陸查殺問米
悍跳預查殺 騎士dewi

小賴carry屠民成功

因為佢地人狼狀態真係有少少分別

愷樂太少悍跳拎左牌坊
問米，查個毛做好人又係狀態偏好

狼隊其實無乜空間
老實講最近無乜新意

呢集真係經典 一開場兩狼裸露都可以贏

查個毛我其實佢拎多啲狼
要改善做狼技巧 人狼差異大得濟

娛百比人貼臉爆水本身就壓縮狼人空間
仲要3狼4神..而家呢班咁熟根本就唔啱玩呢啲局
有得上警起碼預言家要盤多啲野

果集直播我地係咁推post討論
緊張好多

呢期狼隊真係過左第二晚已經無空間玩

小賴係咁摔眼

采子真係好型
二年八班要次次搵佢同卜心玩閃避球

點睇紹安個Friend只睇表情抿中95%牌
(sample size > 20張)

娛百好人唔鳩玩嘅時候 狼人贏嘅機會係零

卜心算唔算鬼拍後尾枕 爆話唔敢叫問米幫佢擋

係咪多D人回post
d留言先出得返黎

快啲推爆個po佢...

好似係每隔一頁頭4個留言都會有事

查個毛其實成鳩日都點3狼
最強好人

我深信台灣娛百買左
否則冇理由台灣冇人拍

我都以為係荳荳
娛百mvp成日唔認真點票就頒左落去
荳荳個反應都好似以為係自己
但我唔認為會為咁小事就黑面

閃避球女神
希望可以整場閃避球mvp賽

娛百D固定班底簽晒約
開新節目就要搵新人
都唔知有無人睇

乃哥果時唔係有狼人殺節目咩?
不過兩集就收咗皮..

一直都話屠民係logic fail

現實真係好多抿表情既高手
賭博場上睇表情既高手仲要多好多，同時強得多，所以睇得準既人根本大有人在

今集查個毛都靠表情直接睇死左兩隻狼，問米都好明顯一開始睇穿左，只係佢好明顯唔敢拍看穿牆

斯亞唔化到咁白，無咁膠樣好好多
今場4個神都係好人狀態高可以提早交牌

羅根嚴重拖低今集水平

快啲推爆個po啦

婁,問米,斯亞->荳
其餘好似係婁

小九講鹹濕笑話

我鍾意老虎個故事多d
打打打啪啪啪

屠民贏既機率有無10%？
無悍跳留預喺場真係同交牌無分別

其實偉晉自爆盡力抿個神刀
夜晚再刀預
可能仲有得玩下

岩岩諗到個套路 可唔可行

小狼前置位跳預發後置位查殺
狼王接住自爆帶外置位
夜晚再刀
如果刀中真預
咁應該幾好睇

本身我都唔知點解小賴笑
你講完先發現
問米嗰下真係柒左 仲話想聽下佢講點解笑
小賴都算平時幾肯出面串問米

聽日又羅根..

成個五月唔覺有一場好睇

佢呢排中文好似差左

又嚟 錄咗幾多集啊

真係好多

又嚟

原來係咁
真係每頁頭幾個回覆都會bug

乜野都睇唔到

好可愛

快啲推爆開新po算

個次序都好奇怪
每頁多4個留言，去到#404之後跟住又變返由#401開始

不如每人鳩send幾粒膠推爆呢個post算

重溫五字真言

講親呢句嘢嘅人都係喺度掩飾緊自己嘅不濟

查個毛:好人必需贏
愷樂:2020 好人會贏

有排都未爆
而家知道每首頭四個留言顯示唔到
到時先再推都得

呢排無以辰
問米嘅新聞又開始有少少過氣
會推得慢好多

好似又唔係

佢都就快隔離完14日
唔知會唔會蒲頭

佢講明唔會開記者會嘛
Btw做咩你個#419之後又會變返做#416

個post好似唔係每頁開頭壞咁簡單

我睇返前面戈幾個401-408嘅留言
個次序又正常返

做乜愛神會連自己???
兩晚個連法都係睇唔明

愷樂講到競選口號咁

邏輯弱但好強

查個毛第一晚銀水完抿鋒澤抿咗好耐

睇唔到..推下.

又睇唔到幾個留言嚕

不如開過個算la

今日Live 九晉

點解an機冇事

唔知關唔關an機 apple事
但只要整多幾個留言出嚟，之前消失咗嘅留言又會出現返

今晚又有羅根

佢地到底拍咗幾多集
呢個無聊到爆嘅梗要用幾多次

開過個都可能有Bug

佢哋早排應該一日拍左好多場 大家根本都好攰 所以解釋到點解近排啲集數質素下降

如果我係女巫
聽到大根一講羅根盲保問米
果晚即開毒唔使諗

今晚又要聽大根鳩保問米 真係聽到煩

已經知個劇情

所以講娛百對自己節目都係好hea
差唔多嘅野日日播.

花輪係狼人開電視終於mvp

最近已經飛晒啲無聊發言

大眼妹拍女鬼橋應該恐怖過隻鬼極不安

對眼真係太大
令我諗起momo(唔好貼圖)

冇圖=不孝

發現最近幾集都見到小賴對問米好似有啲不滿

6:23 好想知讚鋒澤真假音轉換起皮疙瘩嗰度 偉晉同小賴講咩

聽速食愛情聽到上晒腦

起秋
勃起嘅台語

大根真係好撚嘔心

大根真係好嘔心

咩事

唔怪得澤仔唔明佢哋笑乜啦

偉晉聽住鋒澤轉音起曬秋

小七ok,我話唔好貼momo啫

比起王子真係唱得好好多

佢個樣攰到
著呢件衫嗰次係咪直踩12 個鐘嗰日

鋒澤啲live真係
呢個角度係咁影到佢個雙下巴

睇多次都覺得好精彩
第一日跳斷腳已經捉到兩隻定狼出黎
理論上應該比尋晚果場仲絕望
小賴無放棄仲要最後贏埋
佢做狼強過做好人好多

個bug搞到我見唔到原來你已經po咗
第一次聽王子唱覺得唔好聽
聽你澤唱先知原來首歌咁正

小賴最後個表水我至少睇咗10次

又搵雪狼跳...

王子個版本比較soft
鋒澤個version 比較對得到歌詞嗰種感情

主住會看穿我

戰術打雪狼跳預言家

雪狼桿跳...
到底大根可以有幾弱智

鋒澤女巫開眼個陣勁型係咪我濾鏡太深

雪狼聊爆咗

又雪狼跳預

小賴聽日串爆問米同大飛

唔知點解一聽孫生講野就好好笑

孫生條頭髮想點

又玩雪狼跳預咁on9睇預告個時仲以為風田係真預

問米都問唔到米

鳩推一下

扮吳亦凡？

狼又凖備輸

鋒澤令呢局好玩咗

推走問米

鋒澤完全唔適合玩女巫

不過呢樣真

鋒澤釣魚

又羅根

下晚毒1啦

大根啲邏輯亂晒

仲亂過鋒澤

完全唔知佢噏乜鳩

愷樂投1

呢局jm9

風田愈玩愈差

抿牌錯哂

大根真係好撚煩
又唔知佢講乜春

所以我地又要睇愷樂神隱少女到最後

孫生鳩下鳩下又幾識睇人

孫生MVP

孫生好屈

睇下問米驗邊個

好悶

孫生

抖一下

敢第一輪推米爺已經值 MVP

你就是好人 懷疑屁喔

聽到好亂

大根唔拍巫

大根乜9

大根到底想推邊個
又想推4 又想推10

大根表水表得幾好

一臉狼樣哈哈哈

問米今日冇作弊？

問米信大根

聊爆啦 又懷疑4又懷疑10 得返1狼

但問米同偉晉又真係信

佢magic liar係呢個level
娛百9玩

鋒澤今日遊緊魂？

佢真係講得幾好wo今次
鋒澤問題

問米終於柒

大根mvp

Wtf狼真係贏到

鋒澤今場玩得好差

真心岩岩表得好好以為佢會放棄 點知諗到咁多野講

MVP好心比孫生啦

不過鋒澤點都唔會比人屌

問米：鋒澤有問題

聊天室好多人屌wo

鋒澤玩得柒 但大根都唔係好

大根MVP

其實今次真係鋒澤亂咗好人視角

不過係真
有咁多點俾大根捉到

09 都話鋒澤
孫生真心勁

佢今場應該係好人玩得最差嘅一場表水好有問題

呢兩集都好難睇

冇睇chatroom 仲以為有光環

大根係講得幾好 不過聊爆

明知有米爺一定要刀 9、10 等自己發言先可以自爆

平時問米鳩點都點中3狼
今次大根係狼王有機會mvp就忽然投錯失靈
咁公道d講，鋒澤係要揹鍋既，
但有無咁啱啊

今集真係好人不配贏

mvp 唔比孫生比大根

唔會話大根有問題 畢竟佢真係捉到鋒澤嘅發言同票型漏洞
btw今次問米整個大盤錯

到底羅根仲有幾多貨未播 兩條友見到都覺得煩
Btw鋒澤點解咁都會信2號咁差既表水唔信8號

今集問米竟然冇作弊

小狼都叫做攪亂下
雪狼跳真心鳩
但又比佢贏到

問米冇作弊？平時場場拍 今場又唔拍

孫生唔係佢歸係咁係隔離講

Wtf聽日飛祥

09賽後咀砲

大家快啲講多啲嘢推爆呢個post啦

人設問題我都覺得風田做真預有機會表水廢到咁
仲要比人發金水

大根叫雪狼跳預都有得拎MVP
反正唔理佢玩得好唔好
日日奶問米 人又自負 見到都想轉台

老實講大根今局值得拎mvp ，刀到兩民加推死鋒澤，係佢個格衰姐

似係做mvp 俾大根
今日問米成個白痴仔咁

向後置位發金水係有力度

鋒澤表水今集真係好差
大根第一輪聊爆但最後都冇講錯

孫生捉到狼但表水偏差 說服唔到

原本以為狼輸硬
大根第一輪發言狼到爆
但真係因為澤仔...唉
btw覺得mvp應該係孫生

鋒澤真係...
拎住單邊女巫都可以被跳民嘅狼推走

風田真係好彩唔使背鍋

大根第一晚狼到咁樣想叫佢自爆算
愷樂投佢投得啱囉 聊到咁爆投出去帶個人走好過 如果佢唔投1平票直接死雪狼

再加埋另一個發佢銀水金水?

孫生下次可以拍邏輯強
咁就有人信架喇

聽日可以睇小賴串問米同大飛

咪係
擺明想幫自己友
話佢冇作弊都冇人信

孫生明明平民點4中3狼都冇mvp
09 鋒澤都投真係失望
係咪做咗主持就要跟晒問米劇本玩

但應該有排都唔洗上架啦佢
佢個上集

今日問米突然間唔再通靈

作弊平衡，搞完5信番1

點中狼 但你說服唔到意義唔大

風田完全係凳腳feel
鳩刀鳩跳

讓比大根 放棄佢弊
聽發言玩

就係咁啱佢個fd做狼個時盤錯先似wor
咁撚多集冇錯 今集先黎錯？

今舖都幫唔落鋒澤

屌，作弊都有打平衡

其實mvp點解一定係俾點中最多狼果個

串得好 飛翔組合一齊死
聽日小賴盤得錯唔錯呢句都係MVP

風田真係大倒退
以前仲叫正正常常

勉強值
最後一輪發言的確好好
但頭兩輪好差
anyway 狼赢到佢最大貢獻

至少發10金水髒到佢雪狼
唔算一無是處

大根第一輪其實都好狼王下
後面好似直接跳埋女巫仲好

應該得佢最後米爺會話睇唔出
似係助攻細佬多d

小賴真係好似好唔倨問米咁
尋晚集二年八班有一下都有少少火藥味

明明0995都話過輪次問題都係要出預言家又犯同一樣錯真係正衰仔,不過睇佢黑眼圈重到唔知係咪太chur
雖然歸問米私心mvp
但係遊戲嚟講就要孭鑊

救命
睇完羅根到飛祥
我地做觀眾嘅幾時唔使再食屎

冇話mvp定係比點中最多狼果個
但問米好人點中3狼就一定有mvp咁解

唔明點解台仔咁中意佢 連楊丞琳都好中意佢

係on9

但如果佢同愷樂跳俾小豬直接看穿牆一樣難睇

結論有米爺就難睇

但不得不說米爺今日除左騎5之外其他盤既野都似個正常人

問米如果好似平時咁點3狼出黎我都仲服d
今場3個入面有2個熟到乜咁，風田上場先一齊做過狼都點唔到，淨係騎左愷樂出黎
平時有新人黎佢又可以睇得穿哂喎，搞笑
btw，09鋒澤係為搵食既，見佢地成日投問米，比條生路啦
不過今場我又覺得唔係投大根黎擦問米鞋既
09之前比人質疑成日唔投或者投異形票
佢專登解釋係因為佢心目中只有贏左果隊先有資格拎mvp
咁狼隊入面大根係攪亂到好人同比起其他2個有資格拎既
雖然勁爆狼
鋒澤更加唔洗講

狼隊真係好彩撞正鋒澤玩得差
千其唔好俾我mvp 賽見到垃圾大根
我一定email 去八大投訴

?????

孫生邁到咁都唔信佢
問米太假喇

一齊可能都係來自Fans meeting 開始
女巫唔救佢 唔倨到出哂面
真正反米大將

佢唔係幾好笑架咩 同小瓜應該同type
上狼人殺唔掂但其他掂

唔啱呢類遊戲又唔代表冇優點嘅

無啦啦今次睇唔穿又講邏輯話10發言有問題
明明不嬲唔聽發言剩係睇狀態
所以澤仔覺得佢狼唔出奇

日本仔嘛，台灣人不嬲哈日
等於三原都有好多妹妹仔fans

佢第一輪pk台已經拍民 仲要係咁話出我出我 女巫毒都未用咁快想走邊有人信

聽日有狼來了即刻係連Live 都冇
係咪chur 太盡

覺得佢日本仔講中文唔正又天然呆得得意意咁
好似嗰個三原都係好多女鍾意

仲有就係唔明點解仲毒8打平衡
大佬2號個遺言狼到咁
仲毒8做乜春姐

最尾一樣狼到癡線
場上剩一狼踩死10假女巫仲去懷疑4身分 我以為講到呢度大家已經當佢定狼 點知問米歸票死帶風向投10 話係夾埋特登做比大根我都信

咪係 0995已經講過照出狼王 09都堅持呢個慨念

2號做真預可能都係咁發言...

問米勁假 佢知大根係狼
但要保佢 所以投10
平時看穿牆一睇就知好人狼人啦

佢會跳邏輯強去說服場上好人
正常應該要用邏輯去說之以理

點中狼但帶唔到風向一D用都冇
09都有講過 如果點中狼就有MVP
咁玩家場場9點 點都會有場中
咁MVP咪好廉價 係人都拎得

唉呢排真心集集都唔好睇
幾時先完問米同佢啲𡃁

其實問米好難做㗎
每場都要諗辦法盤下點樣唔俾人知作弊
所以今集係代表作
騎完5 再信番1
等你地班友無得再話佢

人設問題

請埋問米飲可樂就完美

其實我都覺得mvp係要俾贏果隊
但係好多人覺得要俾點中最多狼果個
好多時例如做狼果陣既操作 表水 刀人 呢d野要做得好好先會贏
咁贏左既話我覺得值mvp多d
就咁鬥點中幾多狼其實冇乜意思

一見到羅根 飛祥組合就唔想睇

娛百仲未肯公佈問米去留

發覺鋒澤成日狼王/狼美局時
會因為唔想第一局投到佢地出去而唔歸預言反歸外置位
最後就鳩投咗好人出去
09講過唔理係咪狼王狼美 佢點都係一隻狼 投佢好過投個有機會係好人嘅人
澤仔乖啦聽09話啦 唔想你又背鍋

孫生直覺系玩家
其實可以做到好人狼人都咁似狼 達至狀態平衡 都係一件好事 如果唔係就好易比人睇穿係狼
孫生又咁討好同有觀眾緣 唔使驚比人踩到好似宇辰咁

唔記得左邊集
09有留言講過MVP絕不大部分只會投贏個邊
除非輸個邊真係好神
鳩估,裸點呢D對佢揀MVP佔好少分

呢幾個月已經改善咗唔知今場做咩咁失常

見佢發言仲話1有道理已經唔對路
本身諗住都夠票 唔會跟佢劇本行
點知偉晉又暈
不過偉晉平時都係咁就唔怪佢
屌問米就一撚定扮晒野

鋒澤真係玩左咁耐水平都仲係差唔多咁
明明個個星期都有0995覆盤
點解成日都會有D錯誤既觀念係度

上次個經歷咁慘痛都要重複犯錯搞到
師父09都即刻就地正法屌佢

今個禮拜返出嚟
可能下星期就返娛百...

佢師傅好睇d

澤仔輪次觀念仲係唔得
2個預點會去投外置位

問米講個 "過" 字就拎mvp
比點中狼仲廉價

今集狼面真係大到喊

同意啊，
唔記得講，09都有講埋有例外
就係輸左果方有人打超班操作佢都會投
我都buy佢呢個做法，咁先係睇實力嘛
參見紀卜心比語噥呢隻石像鬼fake果集，真心佩服
而唔係問米呢d所謂mvp
再咁落去，狼殺係佢帶入黎，
都會比佢一手送走返

其實1第一輪已經聊爆啦
跳民但叫人投自己
民咁珍貴 完全冇求生意欲

第1輪已經唔知佢up乜 亂哂

睇下娛百係唔係真係咁夠膽當無事發生過

問米啲MVP 造緊出嚟
最值得拎果集俾風田一手摧毁

悶到 飛住睇成個5月都好無聊啊 唔好迫我對娛百狼人殺熱情減退

其實狼美預更加要第一局投佢走吧
橫掂佢點死都有技能 倒不如第一局投走佢 等佢鳩睡一個人

果集真係笑死

恩人嘛 低潮期都支持嘛
係咁㗎喇 我哋接受現實啦

風田其實係咪唔撚妥佢

係 反而其他單元有時仲好睇

其實係
呢個先係正確觀念

幾時有冠軍賽

on9 問米扮乜撚野睇唔出

YOUTUBE都多咗人開始日日嘈娛百越來越悶
問米同佢跟班其一 好人優勢板又係另一原因

感覺似故意聊爆想保2, 可能唔記得係黑白狼王

同埋狼刀係想屠民
點會仲留1
淨係呢點都推得死1啦

我想停一星期唔睇 唔想睇到羅根飛祥

果集簡直係拍手叫好

講起上嚟佢想自爆就刀10啦..

送09一個MVP

暫時無得奶共，即係要天天見問米

唉...問米存貨多到喊...

本身我都以為係 心諗佢今鋪都okay
但佢賽後屌鳩愷樂投佢
都係唔好諗佢係識玩好啦

小賴個樣

而家我期待magicliar 多過娛百
尤其而家集集都問米...

要屠民啊
可能佢覺得10唔似民

小賴呢句MVP

係還，年中偷咗09 咁多次mvp

係喎
但場上冇人諗到

🙂😒

好似係佢帶狼殺入娛百？

咁應該要刀7 咁問米就唔會驗愷樂

bitch !

唔知係咪玩得太密
大家都開始厭 想快啲完場

雖然風田發言唔似預言家
但3-7號都應該用一兩句定義吓張金水10號吖

晉澤坐埋一齊

等我都去留言先

當佢明知騎士係佢前置位時風險已經太大.

好似冇心玩咁,求其講兩句就算

去啦 將佢變成習慣 多啲人講下.
有冇成果都迫到娛百啲人睇到.

係呀..佢成日都拎呢句嚟講.
最不思進取果個都係佢.

佢又唔係嚟宣傳
無心玩不如唔好上嚟啦
真心唔明
不過佢上集得罪問米
應該有排見唔到佢喇

係
但同時破壞緊狼人殺都係佢

風田完全似唔想玩

佢個樣勁不屑問米 大飛 阿虎 大根
又話佢地唔好笑 又叫佢地去死 又恥笑問米話跳唔跳邏輯強
反到出哂面

風田真係 心都涼咗

今集大家啲發言都好低質
全憑狀態站邊預言家
預言家冇盤雪狼
冇人定義金水牌
冇人盤票型
冇人盤三狼結構
喊出黎

Teddy同風田都唔想玩咁
SpeXial搞乜得偉晉掂

40歲人仲成日搶fo 扮鬼臉以為自己好好笑
同樣係奶共，我覺得憲哥仲好笑過佢
起碼人地識分寸唔會亂搶fo

如果係佢帶狼殺入娛百 搞返起娛百既話
只可以話人情債好難計

小賴真係夠pop, respect !

呢場可能係果日錄6場最後一場果啲

我愛小賴
真點反米將軍，夠膽喺問米面前反米

佢係反米娘娘

諗諗下又真

Teddy 直頭好似唔想撈演藝圈咁
風田起碼見佢其他節目都正正常常幾好笑

大根呢場玩得好喇，
女巫唔惦，如果兩條友調轉，根肯定被屌到上天花板

刀陳零九靚，最後一日表水好過真女巫
同埋佢算係少數用邏輯撚贏人嘅
一堆人仲係度狀態正氣

站邊小賴 嗰4個讓返個位出嚟啦 俾其他人好過

睇個勢似側側膊當無事

我諗09未死係到會好d
可以說服好人投1

佢同問米積怨好耐
表演賽唔救佢 之後愚人節又被佢鬧"死人"

話說好似問米講咗句話10係摸頭金之類
嘩咗一聲.估唔到佢識講.

我都係

佢一上live 節目我一定去YT 留言屌柒佢
直頭小編下面留comment 等小編一定睇到

咁又係 問米唔跳預佢都同佢嘈..

呢個term我第一次聽

網殺玩家好似用多啲
之前素人上嚟都有用 但娛百玩家好少講

因為鋒澤覺得2號係預言家,又發左佢金水
所以毒8號平衡返

宇辰係唔識扮識
孫生個人有喜感,又唔會認叻
上綜藝版既狼殺咪岩佢

係要嘈下,的確冇咩進步,其實我覺得唔應該日日都狼人殺
娛樂百分百,本身就係咩單元都有,以前遊戲王都好好睇
我家也有大明星可以比d藝人講下自己舊屎,比fans了解佢地多d
而家二年八班都唔錯, 呢d單元係可以做成集,而唔係攝狼人殺時間播十幾分鐘
去宣傳既藝人明明唔識玩狼殺都要玩, 弄巧反拙

似狼既好人幾好 可以留到好後
大家都唔敢亂推

其實狼人殺熱潮係咪已經過去

之前分兩日播劇本殺咪比人鬧

09應該都會投鋒澤，佢都話鋒澤歸6號實在唔合乎邏輯

人狼狀態統一就係要令自己好人似狼

個個都分唔出佢好定壞
如果佢遲下抽到狼都繼續呢個狀態,再扮用直覺點狼坑
應該可以呃晒好人做MVP

冇辦法 VIEWS差太遠, CUT唔到

拉遠影到小賴個樣 不屑到

遲早都會睇厭,我唔信佢做多兩三年日日狼人殺仲咁好收視
襯而家雪問米愷樂,諗d新單元比四堅情做,
用佢地而家人氣吸多d觀眾睇其他單元

差唔多 依家view數唔算跌好勁 但好明顯無noise 搵唔到有潛力嘅新人 嚟嚟去起都係嗰啲鐵腳 無卜心啱啱入嚟嗰陣驚艷

開始有d 悶，主要係識玩果d 已熟曬，
少上黎果d 又真係廢多

問題係啲人真係過唔到去.有班人真係只睇狼人殺
佢開發多隻BOARD GAME搬上嚟玩實際啲

真正嘅反米大將軍

其實真係要搵多啲人上嚟玩 睇下仲有冇人適合玩
另外就要開啲新板 唔知新板咩角色..

想睇楊丞琳玩

10應該拎尼扛推唔會刀到, 佢抿左3 6民應該喺入面揀

我都覺得應該搵佢 夠哂NOISE
反正佢都會練功先上..

好撚好笑
羅為左要比佢隻大根贏，成場扮野扮睇唔出，又扮暈
大佬，d演技假撚到你作弊王，你點會暈呀

+1 同埋可以嗌多啲大眼妹, 西瓜哥哥, 少麟, 簡廷芮
再唔係艾莉兒, 雨婷, 李懿都ok啦
點解反而成日叫大根大飛阿虎上去

好人真係咩都冇盤過咁
同埋鋒澤今集真係好差
嗰廿集0995好似白上咁

發覺而家大家都成日偷偷地配置綁架問米
主任點唔到3狼/站唔到邊喎 主任入狼坑啦
大家識玩 就可以咁玩鳩返問米
其實近排都見多咗嘉賓暗串問米 小賴卜心以辰愷樂都有串 睇嚟佢真係好難頂

其實都無屌錯, 分曬票狼隊沖一沖都唔至於兩狼PK

根本個個都知佢作弊

最近搞咩咁急住清問米d倉底貨
前排都間中會播d冇問米同愷樂
而家真係日日都問米&friends

今集澤仔希望大家手下留情 唔好鬧得咁甘
睇在佢暗串問米份上

雨婷好似最近又上 失業一段時間終於搵到野做

問米&friends難頂到
再係咁真係唔會再睇

鬼鬼係咪會上狼人？
見佢story去咗八大

幾時嚟一場黑澀會局可惜斯亞 凱希同唔到場

下次做女巫唔使歸佢,直接毒鳩問米佢就mvp(喺依度)

雪狼跳預言家咁得意
孫生係咪要做問米2.0
峰澤的確聊得唔好 自己係女巫點會聊8號點解唔開技能

大根捉住呢點死打幾好
不過佢點解要聊10係雪狼 4都可能係狼 邊到有咁多狼

因為而家播緊應該係7/4-9/4三日錄嘅野
應該有10幾場 但呢10幾場勁多佢啲𡃁
跟住個禮拜先開始冇佢地

Wai Yin Chui 21分鐘 （娛百Fb)

2020.05.19《凹嗚狼人殺》---羅志祥真的嚴重破壞節目。

今集非常難看,個人認為是史上最難看的其中一集。
這節目看來是嚴重被羅志祥弄壞了。
(太假了)

羅志祥,你在說謊,你可以騙一般的觀眾,
但你騙不到'細心'去看的觀眾。

你第一輪最後是投票大根的,
那你怎麼可能這麼信大根???

第二輪開始,
羅從頭到尾都沒說過半句大根不好,
沒說過自己有懷疑1,
你在騙誰呀!!!!!!!!!!!!
你沒懷疑1,但又投1??????????

每次大根當狼,你就盲保'羅根組合',不止一次了。
(如果你第一輪第二次投票是投大根,
然後你又認好大根是好人。
你就是騙人,你就是在當全世界人都是傻瓜。

說回第一輪,
假設你認1好人,你為甚麼票死1?
假設你認1平民,你應該棄票呀,怎會還票下去?
假設你認1平民,2在你視角是甚麼,你回答我一下???
你看不穿1,2都是狼???
你明顯在講大話了,看穿牆突然失靈,開甚麼玩笑呀???)

最近幾次,明明好人都盤對大根是狼,
羅志祥你作為好人,又故意把大根撈回來保住。
說大根發言好,但每次大根發言都大爆狼。

今集我不評論其他人了,
說鋒澤不會毒8簡直是廢話,
鋒澤是第一輪力保8踩死2的人。
他打平衡是絕對合理的。

羅志祥你雖然驗了愷樂,
但又故意讓大根留到最後,
讓他活到最後,再讓狼隊嬴的劇本。

你為一己之私害好人輸,
原本好人嬴了, 好人再選誰拿MVP。

你這樣明顯吞了原本該拿MVP的人,
來將MVP往你兄弟送,
你不要這麼過份好不好!!!
你這行為令節目非常難看!!!

孫生今次盤對3狼,非常自信。
他將你放狼坑也非常合理,你沒聽到陳零九發言,就盲信陳零九,
身份全場其實最低是羅志祥及每輪都聊爆的大根。
(你是騎士,當然可以自證。)

孫生表現那麼好,為好人100%貢獻...
我真為他可惜及抱不平了。
這局明顯好人是不會輸的!!!!!

因為大根第一輪最後發言,自己是狼的視角都賣出來了。
一個平民,又會有視角看到10是雪狼,又緊張表水.....
第一輪說話根本完全不明白大根說甚麼。
然後說自己民,可以推死他....(零九也說了)
大根怎麼肯定2不會是狼?????????????
這不就暴露大根就是一頭狼嗎？
(大哥,民只有3個,怎麼算也比一個比幾乎全場懷疑的預言家珍貴)

話說回來,
偉晉好像最後一輪,有點受到老闆羅無形的壓力下投票。

真的覺得,人可以那麼醜,也是無敵了。
都是那句,
'大根不要發了,羅不要再搶人MVP了,最好去休息了。'

佢之前都上咗幾次娛百都好似冇玩狼人
如果佢上都好

或者做狼直接刀問米睇佢唔順睇好耐

仲有10幾場咁撚絕望

孫生先係真問米
次次”1號會不會是1號”真係通完靈咁款

澤仔真係成日拎問米點唔到三狼而打佢
同埋記得佢試過拎問米話佢係好人嚟同人表水
澤仔其實係咪同小賴一樣都係反米大將

十個正皮
睇名似香港人

可唔可以灘返兩個月播

唔只佢 偉晉都會 你抿身份最強了
你不知道？？？？ 先把你放問號區

起碼睇到六月

娛百先唔理你
比多半個月問米你睇

仲有徐謀俊同埋後期嘅吳岳擎
就算唔搞素人局 上警12人局
咁多玩得算ok嘅嘉賓同固定個堆拼拼湊湊 出到好多新配搭啦

難分真與假
between我睇返小蜜桃係愷樂個frd個篇嘢
小蜜桃咪係之前yoyo台其中一個好紅嘅水蜜桃姐姐囉
所以鋒澤唱水蜜桃乖乖無錯喎(佢係另類爆料啫)

咁我寧願一口氣播晒佢
最多咪唔睇狼殺兩個禮拜

笑死 有聲大家都開始識玩 會反擊

狼次次一聊爆佢就唔知對方噏乜然後就捉到狼 其實佢係睇得出但唔識講出嚟

好耐之前有提想有美眉局 (暫時得丫 糖 A瑤姊妹 薔 鴨上過)

娛百可唔可以發多啲徐謀俊

一睇都知羅志祥詐傻造大根mvp
結果youtube一樣圍插羅根

話說佢第一輪直接點愷樂出黎 唔知係咪feel到佢係狼

佢上live啦咩? 唔係仲喺大陸

真係幾似, 兩個都係百人斬
交道打得多睇人都準d

agger 以前多元化咁幾好

我覺得佢好靚仔
又識玩
或者最簡單 搵王子玩多幾集都得
唔一定要覆活局先搵佢

係台北啦..

正

佢同好中意向偉晉WINK嘅孫沁岳 好似拍同一部劇
仲有陳敬宣 又係三立 應該冇咁快

王子既級數明顯比娛百果班高一個level
娛百未必想出咁多錢請 王子都未必想上

講中晒我心聲

但以前低首視😂

因為站2邊, 要打只能打係雪狼

徐謀俊
孫沁岳
兩個又有樣 又識玩
孫效果仲咁好

即刻釣咗你依個沁晉大將軍出嚟

咁又係 孫生食咁多女應該實際上好識睇人,睇下邊個食得

係邊個自己出尼自首

呢集似大家亂9咁黎
狼隊叫雪狼跳
女巫又第一輪開始已經亂9咁黎

我老公鳩玩唔係浪得虛名
還以為佢可以在開始看得清晰

一個唔好彩星期二三要連續錄10鋪
正常人都玩到職業倦怠啦

其實2個遺言都已經爆晒狼
係咪咁反而令鋒澤信佢

而家有問米同大根場我直接唔睇
有時間睇吓其他嘢都好過睇佢地

我睇呢集睇到覺得難頂，睇咗一半就無睇熄咗繼續瞓覺

其實應該齊心d,有大根&/or 大飛 + 問米 就唔睇
view比其他狼殺少.自然唔會再搵佢地同場

琴晚查個毛+問米+大根係可以睇返
其他skip得

有問米呢個人我覺得作用唔大..

雪狼悍跳狼
完全睇唔透

佢發呼呼采子十集先等於問米一集 但仲有潛力 尤其采子
楊丞琳同王子真係唔係製作單位叫就一定上
真係要推到問米冇得再上

女玩家嚟講 我幾鍾意dewi
但佢好少上 想睇佢玩多啲
Btw可以叫埋佢呀妹一齊同偉晉玩

依家睇娛百狼殺都飛住睇，因為差唔多每局發言都係講果堆野，次次都係同一班人，又沒警長局，有啲悶

唔明點解大根第一輪發言咁爆到最後大家都覺得鋒澤差d, 偉晉竟然投錯真係有d失望

點解孫生唔係mvp

派翠克應該係同小郎君、少谷同一類型？都係進步唔大但態度好嗰類？見鋒澤最尾同佢say sorry，佢都無介意過俾人毒錯呢件事。

好可惜，佢點得準，但唔識用邏輯發言，陣係不斷重複講個number
但係佢好有潛質

因為問米要做俾佢個好兄弟

而家睇嚟娛百會死攬住問米愷樂
唔洗擔心，嚟緊一至五日日都會見到問米
屌你老味開心到

佢好好笑
唔係想睇佢真係唔會睇呢集

一早死番去台灣龜縮緊
講明唔開記者會嘛

我驚佢淨係攬問米

好撚煩
第一次聽羅根 ok俾面笑下
第二次聽 又嚟呀有無新意
第三次聽 屌你收手啦
係咪見到四堅情咁成功想學人哋 人哋成功係因為人哋又靚仔又態度好就自然多人鍾意

就玩阿瓦隆啦
明正言順梅林預

其實佢改返唔好日日播，
不斷壓榨d老班底腦力
平均每一個至2個月開新板黎玩已經keep得耐d
做節目淨係識死守係大忌

但派翠克明顯人氣低過後者兩個好多（娛百方面）

問米一日掌握大權，問米& fds 只會一直出現
就算view 數點跌都好

問米自爆果集一定要睇
保證睇到好暢快

你真係講得好啱
四堅情靚仔有才華識玩態度好

問米大根大飛阿虎呢四件辣殺淨係識做埋啲老尷梗奶問米鞋底
玩咗咁撚耐都仲係唔識玩仲要覺得自己好勁係其他人太廢聽唔明佢地個邏輯

最近開始飛嚟睇算
四堅情 查個毛 凱樂 荳荳 凱希 大眼妹 卜心 斯亞
呢堆佔唔夠在場一半都冇咩好睇

其實可以 但好似鏡頭就難就...
ptt 見有人話試古董局中局

而家啲人見到大根已經癲咗咁鬧
娛百點會見唔到

有問米就保佢地...

呢幾個裡面大飛算係比較好
唔會特別想睇佢但唔會反感
大根

印象中佢都唔止三次，睇到熄咗

其他單元Views 太低
同埋如果玩舊單元 九澤作為主持人都應該好吃力
得偉晉經歷過以前一大堆單元
點樣控場同帶氣氛都好難
狼人殺對主持要求已經極低

佢次次都講㗎啦 煩到
我寧願日日睇孫生

得四堅情做到效果又唔會尷尬 其他人點都爭啲

玩阿瓦隆，問米就真係可以認叻喇
古董局中局係咪劇本殺之類？

真心好奇一問
娛百其實依家著重收視定 youtube views多d？
btw, 我又覺得如果有心既係可以train返黎，反而要比機會佢地趁呢d時間狂試
雖然我知問米好快返架啦

但娛百感覺真係想食住殺人殺條水食到年尾先再算
根本而家問米愷樂出事
就係改革最佳時機，試多D 唔同嘅新單元

孫生好笑咁多
起碼唔會尷尬到想熄mon先

孫生係佢乜都唔講都覺得好好笑
佢以前就算唔識玩都唔會覺得佢討厭
「我這次很認真沒有畫畫了」「開啟高玩模式」然後扮鋒澤

我就覺得Youtube
收視其實都係咁上下

娛百冇咩求變心我覺得

係啦 就狼人殺連刀
都嘈勁耐先改就知佢地幾得過且過

王子幾時先贏到

有效果過羅根 飛祥好多啦
聽到都打冷震

究竟雪狼跳預可以有咩收益

最慘係呢場雪狼跳預
狼王連槍都唔洗開就完左

次次有孫生都好好笑覺得佢好cutecute

呢樣真，只係舊制度留落黎既一個節目
都好可能係問米同八大之間既聯繫，
要用佢人脈，所以先會扔咁多錢請佢主持個蝕錢節目咁耐

有冇link

究竟點解狼贏到

點解佢最近唔畫畫 我想睇佢畫笑臉

反米必看

呢個係fans meeting咩

呢個係愚人節

因為佢進步那邊

鐵好那邊

其實佢好慘講咩都無人信

因為佢無任何野support

大大聲嗌信我一次啦都係得鋒澤同佢一齊投1

咁啲人仲覺得佢係低玩嘛
最好個陣係應該平票比澤仔再表水多次

Fans meeting係呢場

但我都係好鍾意睇佢 佢好呆好得意
點估到一個呆樣可以做百人斬

其實都係個句玩得差唔緊要
最緊要態度好
肯反省又有效果
不過佢個樣又真係估佢唔島

佢以前百人斬年代係不折不扣仆街仔
搞大fans 個肚仲迫佢 "夾娃娃"
不過近年佢都改變咗
做 D 野正面咗好多
上電視嘅機會都多咗好多
尤其係支那憲節目，成日見佢上去

諗諗下如果問米識玩平票PK真係有機贏返
可惜問米要大根贏

係咪同一套衫

大根鳩噏鋒澤唔女巫零九先係又會有咁多人信
零九睇發言票型都毒唔到8啦屌
第一日發言最唔信8咪得鋒澤大根
大根認埋民仲有邊個夠鋒澤資格認女巫呀

好好笑阿采真係好鍾意偉晉

因為問米要幫兄弟攞mvp
偉晉唔知係要跟劇本行定係真暈

頂 copy錯link sor
呢場都見得出小賴唔妥問米

依場點睇都係有劇本
荳荳估到自己平民帶定件背心出嚟
鋒澤又會咁啱夜晚匿埋
小賴可能收到劇本要演大走心都未定

雖然我ok孫生
但係有排瘋狂畫畫我覺得老尷喎
今集話信我一次雖然無人會信但係個下堅定幾型

佢好似由spexial年代已經鐘意偉晉
采子先21歲國高中經歷spexial最紅個段時期
佢都算鐵粉最成功例子勁多機會同偶像近距離接觸

原來係咁,唔怪之得集集提住,睇嚟羅根同飛祥應該真係想學佢地
但係重點係佢地唔靚仔亦都無腐女想睇嘅嘢無樣不得止成日玩得差,玩得差之餘賽後d態度

問米突然間寫篇咁嘅文係想點

問米又寫長文...

擺明想洗底之後返中國繼續奶啦

咁3係鋒澤銀水 係鋒澤角度 8發3金水會可能8係狼 知3係刀口 女巫會保3 所以跳預都發3金水 等女巫會站佢邊
我當時係咁諗

希望支那快啲收留番佢

其實大根MVP合理過孫生好多

孫生點狼同問米果種玩法咪又差唔多
表水唔好 只係識抿人
依個係發言遊戲
係要說服人地信你
唔係「信我信我」就得

大根叫雪狼跳係on9
同埋第一日表水差
但捉到鋒澤發言漏洞
大根做左唔少操作
算係咁

利申 好憎睇羅根

睇完啦.. 想講到自己曾經有幾好
女有幾為佢著想. 完全係廢文

寫同愷樂故事同多人運動會應該熱度高啲

今集正路就無mvp啦，兩邊都亂玩

希望周原諒佢
希望支那原諒佢
希望佢唔好再錄娛百

睇下支那人受唔受落囉
如果支那唔受,有依篇咁嘅洗底文娛百節目組肯定收返佢

TLDR

我懶得睇

總結就係回憶返一對情侶相識,相處發生過嘅事
最後講對唔住周小姐
完

唔受啦好明顯 一個賤男寫呢啲尷尬到死

睇完覺得好噁心，賤到咁仲衝出黎扮癡情男子，好虛偽

既然佢覺得狼王小狼悍跳都會俾問米睇穿
咪唔好跳預囉 搵個雪狼嚟跳

姐妹丼

大家最想知就係點解講到咁恩愛又要多人運動食蝴蝶，
連老作句受唔住誘惑交代下件事都無就無謂洗底啦

佢個人就係自私 虛偽

埋係 最重點都冇講
0分重作.

小賴勁低音

九個都無用，一粒老鼠屎就可以令成局摺埋

鐵票點拉都無用

因為擺明係佢去主動搵女食
撚係受唔住誘惑

TLDR
btw如果個周小姐之前搞到咁大件事
懶正義話廢事繼續有女仔畀問米呃
然後問米道個歉又同返問米一齊嘅話
真係on99

佢為左復出真係咩都做得出

仆街呀
兩條友玩分手，順便整死愷樂，事後想扮無事復合？
又話日日唔同女上酒店又多人運動又剩，咁都可以當無數？
周小姐如果咁都食得落回頭草真係無嘢講

不過
屌，是撚但啦，快啲死返去中國唔好返娛百就得，問米正仆街

愷樂比佢飛起左啦

40幾歲仲男孩女孩 扮純情

愷樂完全抵死
自己訂左婚仲同問米一齊
唔好講到佢係受害者
記返時間佢根本一直都派帽比佢d男朋友

本黎打算睇，點知一開波就見到男孩女孩...
屌真係頂唔順
問米為咗奶共有乜做唔出？

當佢奶共踏出第一步已經唔覺得出奇

丫頭，不愧係平時都串開問米嘅人

問米同佢啲𡃁幾時收皮

呢啲人幾時消失娛樂圈

問米難d啦，佢面皮厚過面粉

即使復合支那都唔會buy佢啦
最後咪又係死返娛百

咁仲慘
你想像吓每一集都有問米嘅日子

可以每次都要飛左佢啲廢嗡

得返娛百肯收留佢

感覺上問米係想氹番支那婆先搞咁多野
愷樂成炮灰

原來問米仲寫埋係fb...

唔好呀唔想呀以為今次可以一鑊翹起佢跪求佢唔好返黎搞9娛百
啲人係YouTube屌到佢咁娛百有咩可能睇唔到

問米冧女係有一手，如果嗰啲真係十年前嘅對話好難唔心軟

因為節目組睇死你地班友會遺忘件事/有四堅情屎都照食

呢排成日都懷疑娛百係咪特登玩9問米
播唒啲招黑嘅出嚟
不過比著我都想唔要佢好耐
有佢嘅集數又唔係特別多點擊率
又貴到嘔
無佢嘅局反而上到發燒

希望係借D意趕佢走

想睇愷樂版

寧願睇發燒一哥逸祥都唔要羅根

飛祥都唔想

係九晉啊

可以出本《男孩女孩》寫足365日
同埋其實每一篇一開頭應該加句：男孩做完多人運動後

下面見到篇講周楊青冇p圖既相
屌你正好撚多wo 平時p乜鳩圖

證明個醫生整得幾好

冇p正到

支那青成幾十億身家
愷槳就相圾要自己出錢養
俾你都識揀啦

一早估到仆街問米返咗台灣咁耐一直神隱就係為cool 煲
今次愷樂99% 變condom

有少少似凱希

愷樂做得佢炮友就預咗架啦

佢話p圖係人嘅尊重

根本愷樂就唔抵同情

愈來愈憎問米
本身淨係憎佢狼人殺入面
而家連佢份人都憎埋
再次証明呢個世界做仆街仔先有好結果

台灣啲朋友仔會唔會有陰影
以前睇蝴蝶姐姐做兒童節目
原來係隻臭雞嚟

咁公道D 講, 果凍都派帽啦
反而無乜人屌柒佢
可能名氣上相差太遠

果凍大飛明顯no one cares

蝴蝶做第三者同時派帽
仲要長期派

spexial年代其實我以為佢係偶像派
點知唱歌咁好聽又靚仔

我一開始睇係因為睇查個毛
睇咗一排就覺得澤仔真係好得意

好多年前都話佢同fans sexcam 啦
不嬲都好憎佢成個人

愷樂太淫

而家呢個結果真係雙輸
又無愷樂，又要日日對住仆街問米
如果成真我可能棄睇算
問米玩狼殺真係好難頂...

你啱我自己都抵受唔住晉仔既誘惑
不過問米觀感真係極差 唯有睇完加入yt大軍一齊屌9佢

09話國中同學有機會搵到好想睇09上去
睇下真。張志銘,林配文個d

如果真係留問米踢愷樂我應該唔會再睇
問米已經夠難睇
節目組做得出淨係保一個我都會好失望

點知去到四堅情又浮誇又大嬸
但我好中意

問米中國幾個綜藝同代言話損失成億幾人民幣，娛百一個月先四十萬，而家佢嘅做法明顯想保住中國市場而無視台灣，對比起上嚟娛百要唔要都罷啦，希望米爺堅持奶共奶到最後，千祈唔好返台灣揾食

btw 周小姐爆大鑊之前，問米明明仲拍片串人整容又開泳池P又剩，而家學人男孩女孩扮深情，臉皮厚到呢，支那人真係啱呢味？

youtube 大把野睇，唔需要一定睇娛百
娛百呢D 廢老思想不思進取
遲早衰喺問米手上

我其中一個入坑畫面係綜口味鋒澤嗆呼呼:
她也搶不過我
當時我就知依個男人唔簡單

留兩個或踢兩個都好過剩係踢愷樂留問米
咁樣仲保問米真係好嘔心，節目組做得出我唔會再睇

當播叮噹五堅情個時,
法官大人

節目組我仲想睇㗎所以可唔可以聽下民意？
Btw 最近嘅剪接我覺得都算係幾為問米招黑，其實會唔會節目組都可能想試水温踢問米？

睇返問米facebook post
其實周揚青唔p 圖唔濃妝冇filter都真係幾靚
雖然係人工但真係整得幾成功

09主持真係唔係好掂

淡妝冇得輸

連我地唔關事嘅都憎問米
你覺得幕後人員有咩可能唔憎
之前佢得勢就迫住含淚唔出聲
而家佢折墮就當然打落水狗

lur 到唔知佢講乜
冇字幕聽唔明

呢篇放上講故台啦

大根求人標題高抬貴手
結果呢篇既標題:
大根遭爆「公的花蝴蝶」每桌妹都在等他！ 3女星揭酒局風流內幕…她驚見親密動作

佢連自己國家都唔認
走去主動認大家都是中國人
就知呢個人為左搵錢,咩都做得出

台灣原住民走去話自己係中國人

周靚過哂d藝人
咁都仲做多人運動

問米打7000字又長又無咩重點
同佢平時狼人殺一樣

日記

小賴channel

cap圖個part大概3:50

台仔有時真係好大方
咁嘅撚樣都唔同佢割席
問米同 大小S , 范范 有咩分別

佢用嚟冧女啫，使鬼理你地感受
我一見咁長已經 too long didnt read

9百幾 就快爆了 加油

娛百啱啱先炒咗佢細佬喎
仲敢搵阿哥上？
人哋睬你都傻啦

鋒澤除左痴撚住09之外
究竟有咩勁
亂玩又會比d 女fans話佢調皮

佢玩女巫特廢其他ok
常駐裡面最廢有偉晉墊底

成日亂跳害死自己友
最撚好笑係有集預言家都未跳 佢係平民就跳出黎擋刀
搞到真預冇人信
亂鳩咁玩 之後靠09 玩乜撚cp吸一堆宅女fans日日護航

偉晉邊有佢咁亂玩 一時女巫搶警徽 一時跳預搞到真預無人信 又成日改輪次推好人 偉晉係抿身分差啲 觀念好佢好多

偉晉暈民基本係日常

佢最勁咪柒左之後say sorry
然後就一堆fans幫佢洗comments
話咩好有禮貌
勝率計55% 佢係average 水平

柒左之後say sorry都有問題?
唔通學大根柒都仲要教人點玩咩

唔好咁迷信勝率

佢係有玩得好嘅局
亦都有鳩玩得好離譜嘅局

而琴晚表現真係麻麻地，雖然唔係鳩玩
打平衡都唔係問題，
但拎住強神女巫無對跳都俾人推得走
連偉晉都唔信佢....投出關鍵一票送左佢一程
佢輪次概念同表水真係應該要改善一下..

佢咪迷信勝率話丫頭高玩

睇返佢話丫頭高玩負皮多到呢

偉晉之前出名梅林預
不過之後無鳩玩,只係暈得好緊要

做民本身唔可以正確站邊問題唔太大
不過概念呢d野就乜身份都唔應該錯
好似尋日預言家對跳無查殺都唔出是但一個預言家就唔太合理

佢仲要成日由頭暈到尾

佢只需要同周表水，拗到佢嗰票就贏，外置位點打佢都無所謂

佢同小賴好人都係暈嘅代表..
佢地呢方面真係要同零九學下
話說卜心而家好人都有時幾暈..
相反查個毛好人基本唔暈..(可能眼已經先搵到狼)

勁在多女fans

點解好似突然多咗人鬧鋒澤偉晉同愷樂
明明之前仲好多人話想愷樂留低
偉晉梅林預已經係當兵前嘅事
雖然鋒澤尋日係玩得唔好 但係使唔使攞返咁耐之前嘅嘢嚟鞭
BTW尋晚只係好人玩得差 唔係大根玩得好

問米出得呢篇嘔心野，明顯周已經回心轉意中啦
過多排問米就會狂post 恩愛相㗎喇

佢表水咁廢都係冇咩希望

呢個就係分別 偉晉衰完之後會記會改 所以越玩越進步 鋒澤就係玩錯背鍋say sorry 但唔會改繼續鳩玩 等下次玩錯又say sorry無限loop

都係同一批人嚟唔係突然

之後順理成章飛起愷樂，自己強勢復出

冇話鬧唔鬧, 都係相對架者
依3個高玩後段班放落嘻小瓜語儂誠實小狼局到秒變大神

但周可能係暈/願意扮暈
問米遊戲內外果然都係賣隊友求榮

高玩間歇性失常甚至9玩，有時應該真係娛百錄得太多偉晉鋒澤係幾明顯有呢個問題

偉晉同蝴蝶應該係近半年出席最多果2個
之後都幾大機會到鋒澤

問米執咗間經理人公司
仲慳咗好多洗費添
結果係問米笑到最後

其實呢度鬧一個玩家好興拎人地差既代表作黎鬧

語噥就拎做預言家推錯王思佳 偉晉果集
丫頭就拎果句 你管我們好人幾神幾民
鋒澤就拎女巫搶警徽黎講

我都睇到熟哂

喺羅根飛虎面前
個個都係大神

求婚結婚生仔再接幾個綜藝賺幾億人民幣

希望係愷樂留娛百, 問米長居中國
不過問米肯定全都要
愷樂就乜都冇

啲人覺得要唔錯得唔可以暈要場場贏勝率高先可以叫做高玩
所以鋒澤尋晚嘅錯誤判斷 偉晉嘅暈就會俾人鬧
但事實上無論幾勁嘅人都好都會有錯嘅時候
佢地見到啲所謂高玩犯錯咪無限放大嚟批評佢地唔勁

有呢樣已經夠做
你估真係咁多人鐘意睇狼人殺呢隻game咩
想睇靚仔咋

問米同得周復合，愷樂一定無得留低
其他公司都未必敢簽愷樂

心很累 鬧鳩鋒澤個d真係月經咁已習慣
我講返梅林預係想講回返除咗鋒澤,偉晉都鳩玩過咁解但係好似大家誤會咗我
明明我作為fans鋒澤一柒已經下下衝出嚟話佢做錯,但係依度有d人都係唔gur我都無辦法
話佢say句sorry就咩事都無個d真係得啖笑,
大把人玩錯sorry都無句,0995入面09都知佢係會認真反省嘅人

真係唔好太睇高台妹智商
成日見YT comment 話睇唔明玩緊乜
純撐九澤

咁又唔係
我其實無乜興趣睇2年8班果D周邊野
狼人殺 狼來了先係我主菜

靚仔但長期玩得唔好我都唔會太想睇

幫大家打定長期預防針
小賴好人8成以上都係暈或者勁錯

單攞一場玩得差就踩死佢真係常態
搞到啲藝人為咗避免自己做戰犯去格硬打平衡